其實係咪應該轉下策略？

講出嚟可能好癲 但係大家諗下點解中央敢咁惡？
一路以嚟佢哋敢咁惡 大條道理咁野蠻嘅原因係乜？
係因為佢哋持住自己經濟起飛好勁 係國際市場上有地位
點解到而家都唔表態？因為佢哋一啲都唔肉赤
我哋香港人做咗咁多嘢想政府回應
但其實香港政府都係傀儡 要聽上頭order
暫時所有嘢其實都傷唔到中國
所以中央都係要林鄭自己搞返掂佢
要佢回應 就要拮到佢痛處
要香港嘅一系列事件應響到中國經濟
我就唔信到時佢唔回應我哋嘅訴求

可以點做 我唔知 求有呢方面智識嘅巴絲補充

push